Chaque [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) débutant par la balise `<script>` et ayant une alternative vérifie-t-il une de ces conditions ?

* L’alternative entre `<noscript>` et `</noscript>` permet d’accéder à des contenus et des fonctionnalités similaires.
* La page affichée, lorsque JavaScript est désactivé, permet d’accéder à des contenus et des fonctionnalités similaires.
* La page alternative permet d’accéder à des contenus et des fonctionnalités similaires.
* Le langage de script côté serveur permet d’accéder à des contenus et des fonctionnalités similaires.
* L’alternative présente dans la page permet d’accéder à des contenus et des fonctionnalités similaires.
